{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022122818092/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "웜 기모 옥스포드 릴렉스핏 셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "- 「8 seconds」はファッションブランドで、三星物産ファッション部門で作られる。 - このシャツの商品番号はSS23 / 423164HA21だ。 - このシャツは起毛素材を追加して保温性を高めた。 - ベーシックなデザインでカジュアルからフォーマルなスタイルまで多様な着装に似合う。 - 綿100%で作られ、洗濯時の注意事項がある。 - 濃い色と明るい色は分離して洗濯しなければならない。 - 漂白剤を使わないように注意する。 - 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すれば、部分脱色や毛羽立ちができることがある。 - 十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければならない。 - 洗濯時、飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いしなければならない。 - 機械洗濯による製品損失は保護されない。 - 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けなければならない。 - 金属副材料は皮膚と摩擦しないように注意しなければならない。 - 装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害がないように注意しなければならない。 - 水洗いの時、金属付着物によってサビが発生することがある。 - 体質によって皮膚アレルギーが発生することがある。 - 白い製品に色移りする恐れがあるので、使用には注意しなければならない。 - 水洗い時に収縮することがある。 - 摩擦により毛玉が発生することがある。 - 強い日光や照明によって変色することがある。 - 消費者の不注意による製品の損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "8 secondsはどのようなファッションブランドですか？",
            "answer": "8 secondsはファッションブランドで、三星物産ファッション部門で作られるブランドです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このシャツの商品番号はSS23 / 423164HA21です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このシャツは起毛素材を追加して保温性を高めた特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんな着装に似合いますか？",
            "answer": "このシャツはベーシックなデザインでカジュアルからフォーマルなスタイルまで多様な着装に似合います。"
        },
        {
            "question": "このシャツは何で作られていますか？",
            "answer": "このシャツは綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、濃い色と明るい色は分離して洗濯する必要があります。また、漂白剤を使用しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちができることがあるため注意が必要です。また、十分に洗濯して洗剤が残らないようにする必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にどのように手洗いする必要がありますか？",
            "answer": "洗濯時には飾り物が落ちることがあるため、軽く手洗いする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは機械洗濯しても製品損失は保護されますか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯による製品損失は保護されません。"
        },
        {
            "question": "このシャツは高温のアイロンかけができますか？",
            "answer": "いいえ、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツについている装飾物に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害がないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあるため注意が必要です。また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツを使用する際に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "このシャツを使用する際には白い製品に色移りする恐れがあるため、注意が必要です。また、水洗い時に収縮することや摩擦により毛玉が発生することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような条件下で変色することがありますか？",
            "answer": "このシャツは強い日光や照明によって変色することがあります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 735
    }
}